控制輿論 文宣就位 Twitter戰線就位 連儂牆就位

我知 民意並不代表一切
但民意 係運動升級嘅一個推動力 一個保障
今日之後 社會上一定會出現更多輿論
街坊會討論點解要搞東涌站！
帥奶仔會繼續傾點解要入機場！
中間派會疑惑關港鐵咩事！
我哋嘅目標
係仲有良心/有人性/想幫我哋呢邊嘅人揾解釋
俾個機會佢哋撐我哋

無論對方係咩人 我哋都要繼續為前線解釋
要同中共鬥 我哋就要控制好輿論
絕對唔可以因爲宜家有二百萬人就鬆懈
煲大黨鐵協助黑警打人同罔顧市民安全
721白衣人恐怖襲擊
831黑警無差別打人都係黨鐵發生[red]
文宣嘅作用就係咁！
解釋！煲大！
即刻！文宣！

仲有聽朝電台！打上去！一定要！

拒絕同温層
[red]光復香港！
時代革命！

推

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》